嘩原來阿活送餐員個樣毒撚到係Google都搵到佢

果然係真正嘅死毒撚

嘩 原來阿活送餐員個樣毒撚到出汁

自己幫自己開
收皮啦 屌你老母

特登改名追擊

有心人

幾勁

我都覺

唔差喎，好過金鐘m記班毒撚

活狗近來有咩大作
車壇靠你生色不小
繼早前有人踩子彈仔入鹿頸之後
今早有兩架美裝貨車去MD

仲有班危險駕駛嘅廢老

原本呢兩三個星期好番啲
又俾啲方塊盒玩爛左
睇黎暫時要抖暑

關我咩事

ching 驗眼

Lady 上星期都係咁上下
唔靜係cube